Vien阮小妍影婚紗相都冇人講?

條仔真係幸福的賓周

圖？

link？

19年3月到而家無出聲，藍絲黎，唔J

Btw 廣告黎

睇錯做阮小儀

睇錯舊post

6月第一個出聲

你就藍絲，利申識佢本人 叫做淺黃啦

條女依家撈邊行

而家新招係扮激玩批鬥?

是日風向呀清 咁認真捉毛做咩

好賤賤果條大波妹?

我只在乎佢粉唔粉

出過大量j圖post叫人行動 你可以收皮

利申：長期j

條友引戰狗黎

有vien做女友/老婆日子點樣過

冇圖？

IG無既?

幸福賓周
對手都好幸福

巴打你啲口味幾獨突

咁你就唔會因為以為佢冇出聲而話唔j啦

阮小儀識煮野食
又有女人味 人生經驗豐富
做老婆應該都唔錯

點解咁耐冇更新

賓周會傷心

見過佢幾次 著住應該係診所姑娘衫

圖?

有次集會見過佢 無口罩

講咁耐得一張圖

放過人啦
人地又黃絲又出哂面講野
發夢又見過佢
搞自己人做乜

小儀係處女，邊個想娶條比人屌過既女

影婚紗相做咩要俾人講

是人但啦都會叫雞

你又知佢係？

做雞

有冇舊圖可以回顧下

J圖都冇，場運動玩完啦

yes

睇錯阮小儀

邊L個?

應承我，下次出post要出圖

應承我，下世出post要出圖

以為小多士重出江湖

睇錯咗阮小儀

阮小儀應該粉過佢

佢塊閪一早俾啲sp射臭曬 不了